[witcher series]超人扮Geralt of Rivia

好似差咁啲滄桑感